女朋友有人追，佢處理得好差

簡單交代下background先
我同女朋友都係初戀，拍咗差唔多一年半
我地係兩情相悅，識咗2個月已經一齊咗，我都冇乜點追過佢
最近有人追佢，講啲野好直接想溝佢
佢話中學到大學都未試過，係有啲驚喜既
咁女仔有人追，暗爽係好正常既，我都理解
我女朋友都表明有男朋友
一開始個男仔仲keep住撩佢，最近就話因為佢有男朋友，唔再追佢
但係我女朋友份人其實好單純好天真，入世未深
我知道個男仔仲有whatsapp佢，例如半夜三更send張飲酒既相，話come，咁我女朋友係唔理佢既
因為佢地公事上會有啲接觸，你唔block佢冇問題
但係唔好由得佢繼續亂黎囉，起碼你叫佢咪撚再send野黎都好
女朋友好眼淺，我話佢佢實喊
不過我呢幾日都好唔開心，好壓抑
佢而家瞓咗，頭先我已經whatsapp咗佢
講曬我想講既野，睇佢自己點選擇

有女就收皮啦

飛撚左你就得喇

去屌吓個狗公老母

係公司日日⋯⋯

其實你女朋友想兩邊都要 （我覺得）

帽事嘅

算啦 有幾多初戀可以守到
今次避到 到有第二第三個你條女最後都會失守
時間係你最大既敵人

你自己先係處理得差嗰個
你覺得抑壓就趁人地訓左去WhatsApp爆seed
有邊個想一起身就見到另一半爆seed msg
全日咩心情都冇哂

俾佢選擇? 巴打你都幾大方...
到時你女友揀咗新歡就搞笑...

上連登睇relationship advice真係得啖笑
條友煩不煩女友，根本係超出控制範圍既事，因為咁而怪罪女友咪即係俾位人入

好心你班連登仔
咪講到條條女都係仔就岩
咁易變心就唔會糾纏
即刻就去左新仔到啦

利申：ex就係咁撚冇自信，覺得我會鍾意隻兵攪到成日嘈交，on99

早d飛左以為自己係娘娘既雞都好既

你自己whatapp去屌鳩條仔啦

你管唔到㗎
唔係處理得差係佢唔想處理啫
要留嘅人會留，要走嘅人會走

拍拖收兵都算 仲要怪人無自信
含柒啦你

人哋處理得咪好好囉
都表明咗自己有男朋友
係你自己唔放心
咁擔心都係你唔信任佢咋嘛

真心痴線，正一臭閪黎

你都識講公事上會有接觸，直接叫人咪撚再send野過嚟同block柒佢咪一樣咁唔客氣 你女朋友又講到明有男朋友，人地撩佢又無覆，但你就一句「好差」達埋去。睇死你爆seed打一堆野俾女朋友都一定只顧住抒發自己感受，屌柒佢「處理得好差」啦，跟手仲要上埋連登批鬥佢真係叻仔

條女都講明有男朋友同唔理佢
仲想點撚樣